[集思廣益]中老年人連登閱讀指南

鑑於近排多左中老年人接觸連登 我認為大家有需要一齊寫一份指南 指出如何分辨三毛 帶風向post/留言 同埋點樣block三毛 以正視聽

大家一齊諗下 支持下中老年人

我先

1.熱門睇post前留意正負評同p牌 過千負評多數冇好嘢

721港島見

諗清楚個post 既內容
已經有假膠出現

上連登另人年輕

要教下佢地點分假膠

如果沒醬汁 唔好信曬

2. 謠言止於智者 睇post時請留意有冇 圖/link(外部連結) 如果冇 嗰啲 有傳/我有個朋友 嗰啲好多時係假嘢

我愛銀髮族